[PC] Rainbow Six: Siege 集中討論區 #12

啟發自真實世界中的反恐行動，Rainbow Six Siege《虹彩六號：圍攻行動》邀請玩家主宰破壞的藝術，展開激烈的 CQC 近身距離作戰，帶來高致命性、仰賴戰術策略、充滿團隊合作及爆破場面的核心遊玩體驗；本作的多人遊戲將為過往豐富系列作當中激烈交火與戰術策略設下新的標竿。

遊戲不設單人故事模式，只有5v5玩家對戰及5人合作對抗電腦。

上一個Post：

====================================================

香港《Rainbow 6》官方合作社群
Facebook群組：
Telegram谷：
Discord伺服器：
====================================================

【R6台港社群共享黑名單 - 上線啦！】
鑑於不少對社群有不良影響之人（如外掛仔、Toxic等等）均活躍於香港及台灣社群，所以本人就同台灣嗰邊提案搞返個一年前已經構思過，但係最後不了了之冇實行到嘅「R6台港社群黑名單共享」！！

若果大家希望舉報外掛仔／Toxic仔嘅，煩請稍移玉步至Discord群組，並於 #舉報區 中以指定格式填寫資料。（格式置於頻道釘選訊息）

以下係份黑名單嘅Link，大家可以隨時查閱，希望各位可以一齊令台港社群都有更好嘅風氣：

FAQ

Q: 買Steam版定uPlay版？
A: 隻Game雖然有Steam版同uPlay版，但係其實都係同一個Server。建議買uPlay版，因為Steam版要經Steam開uPlay先開到驚，uPlay版少一步。

Q: 邊度買驚平？
A: 香港就應該DDSuper最平，官方都成日推呢個網購平台。不過都係睇價錢做人，邊度有特價咪買。

Q: 買咩版本？
A: Time is money, friend，買貴啲版本=唔洗用咁多時間farm in-game錢買角色，如果經濟許可就直接買Complete Edition，直接拎多啲遊戲體驗啦。不過閣下錢銀不足嘅買平版都冇所謂，頂多用多啲時間開角色，最終唔會少咗嘢玩。

Q: 冇隊友點算好？
A: 入Group，搵隊友，唔好怕出聲。Group List 喺一樓。

Q: 貴啲會勁啲？屌你老母課金驚。
A: 原生角色都好勁，比賽都經常見到非DLC角色出現，多啲角色代表多啲嘢玩，冇任何唔公平嘅課金元素。

Q: Season Pass即係點？（其實係Year Pass）
A: 有遊戲內商店Discount，完場In-Game錢（Renown）加乘，600 R6 Credit，同埋最最最重要：提早一個星期可以玩 + 送嗰個Year會出嘅Operators。一年正常會出八隻人，一隻要25000 Renown……唔想Farm錢就買Season Pass啦，Time is money friend。

Q: 新手玩咩職？
A: 我自己會話，反正新手玩咩職都係要學，咁邊隻平就買邊隻，玩多啲學識啲技係做咩先啦。大部分人會建議新手防守用Rook，開場放低件甲就得，或者Doc幫人補血。進攻就Ash、Sledge（鎚仔）者Thatcher（EMP）囉，夠簡單。

Q: 隻驚玩咩？
A:

新手須知

1. 除非你知自己做梗咩，如果唔係唔好用手提盾（防守方）
2. 打Bomb嘅，千祈唔好封A B Bomb中間嘅牆
3. 唔好行去隊友槍口前面
4. 攞Cover 攞Cover 攞Cover
5. 用多啲道具，免費的
6. 記地圖，隻Game打資訊 > 槍法
7. 呢隻Game如同市面上大部分Online槍Game一樣，係唔支援7.1嘅，千祈唔好用，聽聲會仲辛苦
8. 隻Game係幾多資訊要記，有咩唔識就問，實有人幫到你
9. 打Casual先，唔好怕死，反正冇後果。出去行多啲打多啲交會學得快啲

另外Share下自己嘅地圖教學同技巧教學（Playlist入面仲有其他）

細佬我個台平時會自己打機，不過拎到授權的話會做Rainbow Six Siege比賽嘅廣東話轉播
亦都會嘗試搞下比賽等大家可以玩下交流下
所以希望大家都可以Like下個Page，同Follow下個Twitch台

Facebook Page:
Twitch:
YouTube:

而下面呢個就係官方嘅YouTube Channel，如果大家想搵廣東話旁述嘅比賽片，去呢度就啱喇

不過官方冇整Playlist分類好晒啲片，所以要麻煩大家自己搵【廣東話評述】字頭喇

有條私心想大家睇下嘅片，因為香港Rainbow6界真係太多小學雞同撚人，希望大家可以明白Community其實係一個乜嘢概念，同埋可以一齊向更好嘅方向去發展成個社群。

你咁樣講好眼力既話Lesion既Gu都唔洗用IQ就睇到
巴打你都仲未係好了解個遊戲

Q2 fail
ddusper 冇左好似係
依家最平正路都係等uplay 特價加8折code

Q6
今年唔係8個了 同埋可以加埋一年後平d operator

IQ 最正係捉pluse / vigil

同埋隔牆知gadget

eg ela mine
打唔到
但可以報畀人知
要硬食定nade 清

咪玩野啦 識玩既人 你知道對面有edd frost 一定會防 根本就唔會用到IQ個技 你問下人點解要用IQ 都係因為佢槍好用同埋3速 個技根本就係廢既其實 你睇下以前個pick rate 低能可憐 有次update仲比左手榴彈佢

係唔知第幾季先多人用返渣

我beta開始玩 你話我唔熟隻game

sorry frost係睇唔到的 打錯左

作用王IQ講到一文不值
無論ranked定PL 好多情況都係揾唔到yokai同black eye而輸
有IQ同冇IQ差好遠
只能夠講你冇maximize IQ個potential

正想講清暗眼唔係好重要咩

Edd 夾呢d比賽點會用

你對遊戲了解低成咁
大家都冇討論空間啦

我一直都講緊係拿來清飛機 ching隻眼無事嗎

EDD比賽無人用？

我一直都講緊RKgame solo Q個啲 你同我講比賽有咩意義 大家有配合既話所有英都有佢既用途 我想問下你solo q 個個唔開mic 你用iq把撚咩

依個topic係話nerf jager 延伸落來既 對比返IQ vg 來講 無啦啦拉比賽入來講做乜尻

咩依到有職業選手既咩？

由頭到尾講以前個pick rate都係RK game 無啦啦扯pro league入來

原來你自己加左個前設係要完全冇配合下
咁樣大把角色技能都變角唔單止IQ
你拎自己單純Rank game Solo Q黎講有咩意義
有幾多人單純會solo去打rank
呢隻game就係打配合你自己加個前設冇配合跟本就on9

你話招技只係用黎清gu同yokai
唔會因為招技而玩佢
問題就係個個都因為招技而迫住用佢

你話rank同PL唔好拉埋講
咁咪叫ubi出兩個patch一個for正常人一個俾PL囉
根本隊balancing team都唔知自己做緊乜
可能打牌上到白金就學人做balance
出親patch都係就rank/casual玩家
以後連drone都有得ping gadget吹鳩漲
本身隻game就係for開咪多人合作
攞單排黎講有咩意思

咁我咁耐以來 RKgame都係solo q 無隊友 所以IQ招技對我來講真話拿來搵飛機

今次個平衡我可以拿垃圾來形容 多人用就nerf 但其實根本無去到OP, ying小人用所以buff佢 到時候多人用返又nerf返佢 沒完沒了 完全無意思， 照ubi on9性格來講 bandit 都準備比人nerf架啦 樓名等睇Ash變成2速

可能我睇得小
真係冇印象

唔係完全冇，不過好少，要嚟當奇招用
pick rate低 win rate高

想知ela枝槍係咪好難用？
平時玩開遊走 想買多隻三速角 但ela枝槍好似好飄下 傷害又唔太高咁

nerf 左四刀

自問完全壓唔住
用佢多數用散，中距拎手槍

特登設計到中遠距好難用
所以你控唔住，覺得難殺人係正常
BB彈槍嚟，中距離打中都成日打唔死

依家好左啦，對上個版直頭唔想拎
btw一開始出嘅ela無敵

iq以前就冇乜用，依家愈來愈多角色，大把野掃

自認唔係好多人睇
但有信心好睇過目前主流r6嘅youtuber
希望大家多多支持 同埋畀啲意見

主流=仆直C

拿 我冇直接開名㗎
最重要嘅係我條片好唔好睇先?

冇睇
通常整夠十幾部水準風格先定型正常
成日睇人地d ep1/2/3 劣到放返低

冇睇點知劣唔劣

睇完 memes?

頭半條片 大部分都係memes 喎
你唔覺係咪因為你唔知啲reference?
後面啲sound effects 全部都memes

加油啦，有自信係好事

格硬左d

除左最尾果part ok 之外
其他反而麻麻

aww 咁下次少啲memes 多啲日常同埋小畫家la

搞笑r6片嚟講
唔中我笑點囉
睇咗一半冇睇 笑唔出

加油 有自信係好事

我想做啲比主流風格唔同嘅影片
香港 好少有呢類嘅片 (外國比較多 而且memes喺外國興啲)
可能大部分嘅觀眾都會覺得麻麻
後半part 2:19開始比較接近返香港平時嗰啲 可以睇下

個問題係出喺你啲素材唔係真係咁好笑
有啲笑位可能得當事人/你朋友之間先覺得好笑

用meme果part唔覺得有咩問題
但選材方面真係覺得一般 加油

究竟ubi 有幾歧視毒撚
成日都有任要組隊打
無朋友打呀屌

講開iq 想問你地係用邊把槍？

552

係fd list求其邀，基本上入得黎都係解任
一係去台灣gp入房打完走人

利申，試過

最近轉用把LMG, 幾好用

係嘅
但身邊無frd 玩真係好悶

想問下e d係點睇？
揀槍唔識睇

睇youtube 睇枝槍彈道

#1 discord 冇人r 到?

唔洗睇，冇用的
直接拎入T Hunt / Custom慢慢試手感

機槍

【資訊決定一切】無人機使用教學

仆街了 官方真係唔理玩家意見 剩係睇比賽pick rate來平衡

mozzie把shotgun本身係佢既 依家將佢刪走 變成黑人獨有

同埋ying本身又唔廢 因為佢pick rate低所以要buff佢...

i repeat 張圖 rank 黎
唔係pro league
ying 改完好快下一季改返走
jager 就算nerf 完都唔多人用隻nigga 留名再畀人nerf

Ying個改動至on9
好似香港政府咁今日的我打到作日的我

拎走ying個煙已經再無意義

咩圖都好 仲知pick rate低真係唔代表佢廢 我個人認為係個技唔吸引 / 個角色太柒

ying支槍根本係神槍來 低後座 高傷 射速中間 多彈 ， 仲要buff佢把槍 就已經睇得出平衡團隊弱智

wamai無人用都正常 把槍咁撚廢 AUG 係R6整得又柒 唔似電爪smg個把咁拿法 瞄得又慢 無得比你裝轉角握把 一開始仲話支步槍係佢個優勢 我真係令願拿mp5k好過

moz張官圖洗唔洗改
啲美帝人會唔會告鳩佢違反商品說明條例

應該會越嚟越多人拎 仲要比賽差唔多場場都出

咁多位師兄，小弟當年on9買左基本版，
我想問依家可唔可以做咁係ubisoft買返個完全版嚟unlock d operators咖？

Ying支槍都竟然有人話神槍

同帳號直接買最貴果包就開曬加今年year pass

唔該師兄
咁有冇話steam版同埋ubisoft store係分開計咖？因為我基本版係steam買，依家ubisoft做特價先諗住買，係咪都係會照detect到加上去？

分開，你邊個平台買就跟返嗰邊錢

今時今日阿豬阿狗都做到神槍
而家Mozzie係差唔多最全能嘅一個防守角,nerf佢又屌

同啲鬼佬講HK Police has become Gestapo for CCP, stop using both Lesion and Ying

ying把槍都唔勁 唔通鎚佬把槍勁咩

同埋ubi做啲野太反智 一開始出隻角個時比把短shotgun佢 依家就刪走佢把野，咁一開始原來無諗過佢咁樣會太全能？ ubi做野唔洗你教

咁低firerate都叫勁？
鎚佬果把起碼穩先
黑驚把槍喺攻方黎講算係中下啦

兩把槍recoil都低
但係鎚佬DPS 525
Ying得466
仲未計鎚佬fire rate高過Ying
咁都叫勁過鎚佬把槍真係冇野好講

多彈可以亂尻咁射 好撚爽喎 又有轉角握把

咁係爽定勁啊？
Ying咁少人玩就係因為把槍太廢

我真係覺得勁 唔明點解係話廢，如果係因為支槍廢就根本唔應該就咁加把支槍小小攻擊力就算 點解唔加射速 點解要比返兩粒somke 佢 ？

43同46攻個分別係邊度？

不如話自從ubi nerf到佢個閃光彈唔可以即掉即閃 所以無人用仲好， 但其實我覺得係因為依家有其他更好既op選擇 無必要用到ying

一隻rush角 然後將佢個rush能力刪走 根本就係ubi on9 關佢支槍咩事

仲有其實個fire rate 2把都係差個20 但ying把槍多佢50粒彈 仲有轉角握把 點都贏哂啦

2把槍衰減最低都係29傷 近距離假設0米開槍打身都係3槍死 咁點解會係鎚佬勁過佢把槍？ 你最多咪話大家差唔多 就係可以用轉角握把已經贏鎚佬幾倍

事但喇
爆頭一槍死
唔好諗咁多

因為呢隻角色個定位就係唔打算比把勁槍佢囉
佢係同Capitao一樣屬於輔助角色
L852A已經唔係咩勁槍只係勝在配合ACOG mark位仲勝任到
而且Slege仲有把SMG-11先係重點
Ying把槍就算唔叫廢但點都唔會係神槍
定位一定係中下水平既槍

就係因為爆頭一槍死所以把槍勁唔勁往往第一樣就係睇射速

smg11

講咁多做咩，巴西任達華仲有用啦，m249
又煙又火又claymore

有冇巴打一齊打

係咪仲有teleport hack

次次開game cpu爆100%，等成分鐘左右先正常返 試過限fps都冇料到 似乎唔關事

我一條友玩到84 lv

身邊冇朋友有興趣玩

Nerf完都好勁

廢返好耐了

1.upgrade cpu
2.轉vulkan api

agger
個個都console 撚，但自己就pc 撚
咩animal crossing

勁唔勁係睇你隻手tap 唔tap 到頭
唔好執著枝槍喇
練多1000個鐘頭線咪得

利申9up

discord /tg r 人做任

有場si club house 地下點bait咗人去2樓果場有用

好難玩

玩r6 樂趣由槍game 變左做撚之那狗

新手?
搵人帶 睇下youtube

加你frd一齊玩?

垃圾大陸仔係咁 銀牌仔打輸對面就係咁話對面係外掛 覆佢一句noob就開場tk然後走場 玻璃心到爆炸

見到啲大陸仔玩得廢又要指指點點先煩 但又唔想mute佢哋 又想撚下佢哋 覺得自己好撚on9

齋用elite skin
一開波衝出去死
然後開咪屌隊友槍法廢 唔熟地圖
輸咗刷sb nmsl noob
9成支那狗

係 玩左十幾場
呢隻game好似要花好多時間記所有地圖同角色技能

啲技都算straight forward
記地圖先癲
記bomb位,點攻都算小兒科

某啲天花,地板都有得射穿
記打樓上樓下啲camp位先難(垂直進攻)

有冇巴打知道EMINEMESSI10 呢個人

Pc平台

想問下近距離見到clash點打
走又走唔到

近距離先唔驚
等佢冇電 衝埋去刀佢個盾 射腳 完
當然前提係你要確認佢附近冇隊友

冇
慢慢後退 mark 佢後面有冇幫手

搵隊友夾佢先易搞

熟map>>>>>>>>>>>>all

技玩得多就知

MAP 真係難記

遇到一個大陸仔
玩緊銀行2樓中間梯嘅時候
係咁喺度講「有隻係天台啊」「有隻係天台啊」
（意思係叫我去殺天台果隻）
（當時佢死咗支援模式，佢3殺我0殺）
我留喺股票度冇走出去對槍
就話我sb
我心諗我哋唔係防守方咩
做乜下下要走出去主動殺人？

想串鳩佢但可惜個咪壞咗

明明全Team一齊零殺全滅
但往往最後死嗰個就會俾人踢（即係我)
心諗做乜鳩?做咩唔踢埋你哋自己?

Exactly
近先好

唔係近到面對面 可以用刀
係佢個盾打到我但我又射唔到佢咁

盡量行近佢按v刀開個盾腰射
重覆做2次
必 殺
萬事萬靈

之前打歐服都試過
周圍都好多on9

巴西佬 兩支火箭ko佢

新手一問
有得轉ser嗎呢隻game

首先你要係巴西隊長

啱啱開始玩
想知有無邊個香港Rainbow sex Youtube8好睇？

sex youtuber?

想做Sex YouTuber

香港特別多
玩親同鬼佬佢地自己有自己講野 唔會理人
join街場遇到香港人 係咁問人講唔講野
唔講野就tk你 on9
仲有d死左睇住人玩 然後開咪話人廢

1on1
夠血量
直接埋身刀佢射腳

隻clash識轉身射個3分波我就真係唔識搞

我都係新手，但垂直進攻呢D 有個概念就夠
守點個陣，一開始唔知做乜就盡量搵位CAMP，慢慢熟個地圖就掂

攻唔識行就跟隊友行啦

預射

我玩ps4,好撚多外掛
用script手制唔會ban

呢隻game點解會玩ps4版

得罪講句，ps4版完全係閹版，就咁qe都冇左，玩條撚

轉PC啦，香港去日服都唔高PING 避左8成強國人

TSM咁都choke

打ssg算係咁了

PC壞9左
而家窮到仆街

打Team Retro輸3-7 咁樣嘔返個1st place出嚟
Pojoman 0-0-8

壞d 咩先

開唔到機
入到個黑background既 code 界面

最尾會用1080x720 解像度 叫我call back個備份出黎
或者 尋找問題個類 load一輪之後叫我搵microsoft

FYI:用緊越南翻版windows

儲錢買部新機
講真而家要玩到r6嘅pc唔算貴
用埋正版window有機會4-5000做到

遲下個市正常反，做下pt都買到

裝個正版windows 再試喇

1650 super 過60fps

全底100都有機

礦卡570

1650 super >= 1060 6GB

你又碌入黎

諗住買過部
我部老爺機都6,7年前買

本身儲完錢買部8000左右
點知

PRO MATCH 個玩法又變左另一隻GAME

無聊覆下post

有把香港廢柴toxic撚 香港R6特別多無論幾多歲都好 特別係啲開小號以為自己好撚勁啲撚樣 永遠都係又廢過人但又要爭第一

巴打們有無睇S2平衡 雖然唔知真定假但係又要亂改野了

留名等睇改到ow2.0

隨便玩Rainbow Six: Siege (Part 8)

求支持

仲係幾個月前d 料

NA is mine

開台打個機

Valkyrie 幾時可以加個function 唔俾隊友scan
單排係咁比啲隊友scan
好快俾人打鬼晒

單排個個都唔想講野

window上網買正版舊幾水有啦
啲人公司裝好多key用唔晒拎出黎賣

我想問下 邊到可以睇到每一次改版資訊？即係nerf左邊啲 buff左邊啲 呢啲資訊？
我上google search 全部都係講year pass會改啲咩

wa
上carousell有好多
thanks ching

嗰d嚴格嚟講都唔算正版

係 見過有個香港人叫Mr.ham
打細ac俾人串 KD唔過1
就係咁約人scrimmage
又叫人睇佢正ac有幾高rank
高撚到champion都冇用啦

Sonic studios 3用落哩隻game掂唔掂？
想聽清楚啲腳步聲同辨位

想問pc香港ser係咪好撚多掛
最近想玩返 想知玩咩ser好同埋點轉ser
17年後冇玩過 脫哂節

算多 因為會排到支那仔

咁玩咩ser好同埋點轉ser
想撞返大家ching玩

其實還好，可能近排小左支那仔
想避咪玩東南亞/日本，轉SER就自己GOOGLE啦
好簡單改DOCUMENT/MYGAME入面個SETTING FILE就得

EG收左皮了

點收皮法見佢影得兩場only

退出R6

大家玩邊個server多?

sea
打r6 屌柒d 中國人先好玩

各位巴打GPU 同CPU幾多度？

i5 8400 rtx2060

cpu最高溫度去到84

gpu就最高77左右到

各位覺得正唔正常 好驚電腦燒左

btw 已經用vulkan 但有時候cpu會跳到100% 同埋fps會奇怪咁drop 我lock左150最高 有時候會跌到120幾 玩上來個畫面好唔順

同埋有無人用到afterburner個rivatuner ?

已經重裝左好多次都用唔到 又試過降版本都用唔到 睇唔到即時電腦係幾多度

有無人係紫銅/青銅rank?

想add frd打rank

我download緊game, ps4 打到上plat 但係想轉去pc
hyh237

add左喇

added

小學雞開庭直播正

又可以剪節錄片

但係發覺勁撚難剪，忽忽都精華

你全程係呢個樣

講真我真係覺得Devils你好撚戇鳩

有咩料爆

佢咪個Takros.FoD囉

typo，係Takris.FoD

笑

其實發生咩事

Full Video:

遲下睇下剪唔剪到節錄出嚟

成條都係小學雞又要威又要屌

想問下ps4 俱樂部會所 啲木板窗係咪有bug

pc同ps4每個圖嘅每個窗都會有機會 好似係

你地有無tg discord channel?

眼殘 第一頁有

其實繼準備階段可以手動關drone
呢個都應該有，可以用兩個快捷鍵
開關容許隊友scan人

個discord好似幾多中小學雞下

完全係，但係有時好難捉晒，遇到口u麻煩report畀我踢

依個真 有時想入去搵人打機都廢時

見到佢哋係chat個啲對話真係笑左 仲成撚日可以罵戰叫devils做法官 真係懷疑佢哋食飽飯無屎屙

仲要成日懶係醒目柒唔切咁

停課ar

我屌你老尾呢隻game單人完全睇運氣居多，solo隊友完全唔撚講野，on撚柒鳩，成隊0戰術一尾鳩rush有冇巴打留個tg一齊玩。
grim sky 果季白金 ，之後都keep到金一金二，上季開始啲fd唔玩自己一個排街場落到銀5

你係咪女先？

有j既女ok?

屌你正呀喂

銅3想join

留個tg

Is 隊友廢到笑 一係就10問10唔應 睇撚到佢哋個操作真係想一野打落個moon到

btw 由日本開始solo保持白金3

有冇solo選角教學 solo諗住同人夾簡直on9

仲有死又唔報位，尋日打仲搞笑，比人入左又唔講，仲問我做咩唔幫手

我玩進攻好差 因為無資訊 所以惟有玩防守追分

防守無野好揀 隻隻都可以carry 我好似講左=無講

進攻平時就玩buck多 不過solo小心比人插屎忽

係，防守易好多，成日一開始做守方3比0，跟住比人反cup

solo玩單推角
一係你去配合隊友，等隊友配合你係冇可能嘅事

成隊成盤散沙咁，車輪咁死，岩岩打左陣，發現用ash做包抄係最好，起碼佢殺我隊友都執到一兩件，以前同fd打玩開戰術型角色，好少用突擊手，依家捉到路升返上銀一

街場側牌防守方先取3分,
之後攻守互換,另一隊又全取3分

最簡單幫隊友睇後。佢死你先補位推或轉位
一係自己單推，唔好同佢地一齊等死
就算你做功能角，你搞掂自己野就可以去單推

玩nokk呢隻單走operator都得
啲人成日覺得呢隻廢但係我又覺得幾有用

原來個update實裝咗
Jager buck

NERF BUCK先ON9

佢咁樣nerf完jager 唔覺得出場率會低左
ying又無啦啦比返smoke
buck又無啦啦比人拎走個grenade

Ying先係至on9

之前拎走個smoke話因為佢太全能
今日比返個smoke佢又唔會全能了

nokk真係得啖笑 真係無用到流水

本身明明係比把M4佢既 唔知ubi發咩神經比左把廢槍fm9佢

技又廢 回又回得慢過vg 女鬼 消耗又快過人 又唔比跑

good idea

屌那星火山佬已經冇人玩，仲要nerf

因為比賽OP喎 幾時先可以buff nokk

有無手足成日彈game

硬件傳心師
係度有咩幫到你
咩spec?

知唔知幾時會出新battle pass?

惗住打幾場懶轉ser都唔撚得
屌你老味d匪語真係全宇宙至難聽

重要5句野有3句唔係報位，只係屌人
好心支狗就靜啦，嘈鳩住晒

唔好
每次打r6 就係要屌柒中國人為樂

And 5 3600
Msi 2060 super
試過黑白藍mon 成日彈game 系統已當機

淨係打機先會咁定平時都會咁先？

淨係抗rainbow six 先會咁
試過黑mon 之後reboot
白mon 得番聲
藍mon

咩ram
玩amd 既點都要做哂呢幾樣野
燒fpu
燒memtest

gpu 最好都燒furmark

Corsair 3200MHz 16gb ram
呢兩樣係需要點做
燒fpu
燒memtest

aida64

memtest pro

自己碌去硬件台amd post

好！ 我刨下先

唔課金 = 冇愛

有，每round都打贏就快好多

呢隻game真心好多小學雞
封個牆唔岩心水都可以爆你頭

我真係全部用聲望買
除本體外，冇貨過一蚊一毫

如果你封左mira既牆或者打哂腳洞再或者正常係拿來回防既 咁係你抵死

威

咁如果係一面佢認為唔需要封既牆呢

以海岸線廚房既牆黎講 封好啲定唔封好啲

邊面？

廚房得一面咋喎。

等人黃點叫封先封

我唔係你隻狗打機都要聽人支笛

紅色箭嘴已經有2面啦

唔熟咪等人
好過鳩封
你知點守就自己搞掂

對入口定4連個面

Oh sorry 向上箭咀果面

我封完咪比人爆頭囉
我知點守都冇用

比賽多數唔會封 開腳洞， 一般場會封 睇你啲隊友想點打

銀黃銅場
佢最搞笑係佢自己又封 跟住爆我頭話我封

用1/2 速多數身一時間沖去必封個d先
廢事比人屌

3速就沖去封hatch

可能睇左devil屎條片
佢有教邊塊封邊塊唔封

金2以下都唔係正常人

唔識sorry
乜水

隊友香港人定大陸人

第一頁#5有擺嗰條就係海岸線廚房
大多數做法係封左二放右二

慘

望下#1

比大陸狗殺都冇咁嬲
比香港人殺屌佢老母

放多次喺度畀女朋友是真愛巴打

打返句nmsl 咪得
撚到佢殺多你一場
反正呢一局你都冇哂遊戲體驗

講起封牆
封之前打幾嘢/打穿佢 再封返鐵牆
有乜用？

聽聲，啲聲會經較少resistance嗰度入

最後贏左帶佢贏

我個人比較封曬

原來係咁
咁如果 特登喺守點出面封牆 有無特別用意？
（啫係鐵喺出面 啲釘喺入面）

雖然不嬲都話戰術係圓嘅，乜都冇話唔得
但係而家主流都放兩塊，封晒會比較難打

戰術係圓冇錯

最主要係睇隊友同對手姐

了解下，用下主流做法都冇壞
始終做得主流係有原因的

我了解冇問題
唔洗一槍爆人頭既
咁打法以後場場只要唔係主流做法就可以爆人頭咩

冇話TK條友啱，TK死罪嚟

都係個句
Mia鏡同過人洞你封絕對抵比人tk

幾時講過mira鏡同過人洞
巴打呢排近視？

佢意思咪就係「如果係封咗Mira鏡隔離或者rotate hole，畀人TK都係抵死」

我明佢意思
但我由頭到尾都冇講過有呢兩樣野出現

如果……
我記得一開始唔知你講緊四牆，唔係對service entrance rotation，所以問過係咪封咗嗰度

我答左係第二度

所以咪「出現過」………
是但啦，而家知就得

我意思係如果你封Mia 鏡同過人洞係抵比人tk ⋯⋯

其實成個post冇人屌你，你唔洗起晒鋼嘅

Sorry 語氣重左少少
我道歉

樓主都唔識，好打極有限

呢句真

黃銅咋我 屌得細力啲

巴打抵死啦

我發現R6都幾撚多人買RANK NG場勁撚多鑽石 冠軍但係玩撚到銀牌咁

封好啲
因為對新手唔封都唔識用

想問下battle pass係咪一季出得一次

Unknown 但感覺麻麻 想佢del 左佢多d

得35lv 又唔係特別靚
不了

【Devils Minor #4】
記得Minor系列係抽籤決定名單，所以遲咗報名都冇所謂，想搏個機會就好踴躍參與喇！

另外下屆打算一係搞地伏盃，睇下搵唔搵到Sponsor，R多啲獎品送畀大家；一係就係Devils Minor PS4。

大家記得Like我嘅Page，密切留意最新資訊！

有意參加，或者之後有意打比賽嘅最好搞搞個MOSS

玩咗幾耐

Cls
休閒都開hack係咩玩法
第一場run 30秒5個爆頭，當你-6
第2局又run out 4個爆頭

永遠自己隊嘅路人都唔會開Mic
只會拎Ash twitch對槍
再唔係就搶咗隻Thermite hibana去做Entry唔燒牆

Ash唔係應該拎黎對槍咩？

上季打rank 金牌1-2 都有啲大陸佬開哂aimbot 扮都唔扮下，一出手直接鎖頭

唔會開mic 拎對槍角跟住1個都take唔到
開mic叫佢幫手睇Drone都唔會理你

慘
我成日用zofia對槍對輸

對輸唔係重點 後面2樣先係
點死又唔講 位都唔報下 drone又唔幫手睇

唔報都好呀

報錯位先出事

明明個site 未清係咁call plan
一入去就比人爆頭

都係
有個FD成撚日報錯位 你信佢嘅時候就唔會啱
你一唔信佢 佢就會報啱俾你睇

今個patch感覺上外掛泛濫

個個patch都多掛到on9 但係右上角又係咁ban人

ubi好撚垃圾 捉掛又係hea做的 之前拍埋片比佢 檢舉外掛 佢唔會睇你比佢條片跟住覆返你係game入面report就得

【Devils Minor #4 Day 2】決賽日
經過尋日精彩得嚟又有啲精彩到唔知自己睇緊啲乜嘅比賽後，淨低嘅４支隊伍將會喺今日完成埋剩低嘅賽事！

今日都會係六點鐘開波同大家一齊睇Devils Minor：
18:00 SDisPoPo vs 167（BO1）
19:00 Team Expedition vs OracleZ（BO1）
20:00 總決賽（BO3）

直播連結
Twitch:
YouTube:

【Devils Minor #4】可以話係最精彩嘅一屆！

今次嘅Devils Minor全數賽事都順利進行之餘，更加可以話係最好睇、最刺激嘅一屆！！！

由八強賽開始已經見到強隊對決，見盡高手過招。然後令人意思不到嘅係，竟然兩場嘅四強賽都有住唔同嘅黐線打法，更加有唔少神奇畫面出現，爆笑到令我直頭想出條精華...

到最後由SDisPoPo對上OracleZ嘅總決賽，突然將成個水準提升去到一個新嘅高度。槍法比拼、戰術較量來往不絕。頭兩個地圖雙方各佔優勢，以較大比數先後奪分。然後去到決勝地圖，大家各出奇招，都希望將防守優勢嘅局勢打破，但係即使猛烈快攻同謹慎慢攻配搭起嚟，雙方都冇辦法一舉拿下對手。

睇住佢哋一個回合一個回合咁追，當去到最後一個地圖、加時賽嘅最後一個回合、雙方嘅最後一個人、剩返最後10秒鐘嘅時候，成個比賽氣氛一嘢炒到最高點。Reus.LDG只差1mm就可以爆頭秒殺Sh4ved.OrZ，但係就係差嗰1mm，被迫主動對槍嘅Reus被對方反殺，亦都代表OracleZ成功奪得今屆嘅Devils Minor總冠軍！

之前都好少特登出Post講，不過今次真係太精彩、太好睇，非常非常非常建議大家搵返賽事記錄嚟睇。如果錯過咗又有興趣朋嘅朋友，或者係想回味一下細節嘅觀眾，都可以去返我嘅YouTube Channel（），底下搵返【地伏盃＆Devils Minor】嘅播放清單就有晒所有record。

喺度再次多謝大家支持Devils Minor。嚟緊將會籌備【地伏盃】，又或者會攝一次嘅PS4 Devils Minor喺中間試下水溫先。有興趣嘅記得留意住我個Page，隨時跟住最新資訊！

淨係睇左決賽
真係幾正

大帳卡金一細帳由金三跌黃銅 金一牌場同黃銅是兩個世界來的

開始無乜動力玩呢隻game
Solo最高去到白2尾
同原本班team炒左大鑊
新識嘅又唔固定
交換埋電話都可以無佐下文
Solo排襯都係nmslese
依家季季都係打到白3就hea玩
都係深夜放下負
頭先睇有youtuber整咗個歷代op角色
好有回憶
一玩就兩年啦

youtube seed?

落到紫銅四再講

點解要交換埋電話
打機姐
discord 吹水咪得

白姐係銀？

其實有幾奇

Fifa pro club個d個個都幾個隊group

比賽個d 瞓著左都比人call醒埋位嫁啦

依家d 小學雞咁chur 嫁

日日叫佢地起身溫書好過喇

呢排晚晚電腦大爆炸
玩一局斷一局

Jäger himself
最新果條

轉服打啦

匪語真係全世界數1數2煩膠嘅語言

加埋d人嘅質素真係聽見都想關game

去左東南亞服語音又英文，打字又英文成個世界唔同晒

想問下槍有個數據叫機動，有咩用？

on9 數字黎

主武 越細越慢 eg 盾

副武調返轉 好似係 枝枝手槍45 但行得快過主武

其實射爛個牆再封 有冇咩特別用意？

聽電 人地plan 炸d 聲會大聲d 腳步聲都聽到

唔好問點解打左水口洞再封返仲會聽到聲

有冇人可以組我玩 50級後D地圖唔熟....
平時係玩快速對戰

#1 discord 果d

巴打有冇興趣交換Id or tg傾一齊打下都好

UID: mintgreenss
通常都係夜晚玩

唔介意新手請加我 ID:ococococ

有冇tg :isaacp075傾呀

一排無玩 呢排玩causal 好似無抽中遊艇
巴西場
同埋飛機?

有得睇有咩map in out

lesion nerf 完生無可戀，轉練第二隻

邊到?

黑警唔撚用啦 臭雞ying buff左我都冇用話

Btw 黑警nerf左但未去到廢

APAC改制，27號官方會再詳解
對R6 Esports Scene有興趣嘅可以留意下

究竟隻game幾時先可以穩定啲
開game開幾次先得 開新alpha pack又卡撚住咗

我琴晚開新出個包都卡咗勁撚耐

沈旭暉係Diplomat出文 講中共點樣準備玩死香港

開左新mode個server好似想爆炸咁

係咁彈驚
but 應該關amd 事

我amd無彈
係入去要好耐

5700xt 最新driver冇事（vulkan)

dx11 都係尋晚先炒

利申都係5700xt 同個driver 大戰過百回合
今晚用vulkan 試下先

呢樣我又冇

A卡

有冇人試過排rk 果時排唔到 係咁彈 自動取消配對
明明排都排唔到 重開game又話我走場 扣分+ban半粒鐘

成日有

出咗隻手機版嘅siege

Area F2

角色技能, 玩法, 地圖都同 siege 一樣

Google Play 竟然畀佢上架

嗰隻垃圾支那Game?

間公司google過冇咩資料
夠就似支那名

點解成日reset我啲headgears同制服架

What is Happening to Rainbow Six Siege!?

玩到50幾lv 都係成日見唔到人就死

pro league都會
可況你5x lv

watch kill cam

有冇人隻game成日bug聲
eg 用drone嘅時候周圍都冇聲

間中會 有時死完下round就冇事 有時就要重開game

其實intero講得好岩，我地成日怪個ser同ubi，預期成日鬧，不如每人行一步，唔好再toxic同開hack

呢個唔係藉口

我正常玩家 唔開掛唔打字toxic（除非大陸狗特登引戰）
然後我每次打casual
load game load勁耐 load好就比啲0：2嘅場我
打unranked都會有人開掛
過牆bug玩咁耐仲存在
依啲嘢唔係玩家生性就可以改善到嘅嘢

成個club challenge無咗...

Ubi d service 成日炒份

叫啲中國人唔開hack = 對牛彈琴

今個season 好L多hack 日日都有支那人喺ranking開掛

我打主機版冇外掛，但單排果時好撚誇張，除非大勝緊，唔係既話差唔多每場每round都會有人投票踢人，真係痴撚線

銅銀啲掛同smurf多

agger
每次單排打casual死剩我一個都俾人vote to kick
班支那人玻璃心到呢
連casual都輸唔起就咪撚玩啦
利申：PC 玩家

呢隻game 唔單排friendly
起碼要三個人玩先唔會畀d 街場太亂稷

玩CSGO比人打到狗咁

岩唔岩玩R6

Just try
完全兩回事嚟

不過當然你槍法好嘅點都帶到少少過第二隻槍Game

早幾年單排玩都好地地
唔知點解今年多咗好多小學雞好鬼鍾意vote to kick

專左東亞服成個世界清靜晒

同EA鬥衰

主機版得東亞ser,一樣勁多小學雞，聽口音應該係玻狗黎既

你打monkey see monkey do 咪知係咪坡狗

Console 版好似冇得打字

Btw console呢d閹割版就晒鳩氣啦

認真黎都晒時間

我都係碌返去硬件台果班自己圍內toxic 算

連唔aim做qaed都做唔到
討論黎做咩

逃避街場班人

講真default熄左睇到對面d all message
d 人都要開黎toxic

畀你封哂chat 同 type d 都照開黎toxic
人係冇得救

無端端俾佢permanently banned 9咗
話我cheat
呢排無乜玩過

Y5S2 trailer

我玩csgo都係被人打到狗咁
D人好痴線
玩呢隻game就好地地
好多位可以智取

R6易玩過cs

啲槍絕大部分都冇後座力咁滯。多數都近距離接觸。咩點射果啲基本上唔洗用
技術唔好都可以守點camp人，又多道具守進攻

所以依家好多都係玩防贏玩攻輸。唔知ubi想點

成日全頻撚支那仔

Pengu屌足2個幾鐘

其實有d野係好基本5年都冇做好

Btw console 老鼠狗就是抵屌

pengu屌左d咩?

無問題

ubi都唔會理架啦 我行我素 話知你係職業選手定一般玩家

5年既bug比人屌足5年咪又係咁 反正你屌完都會繼續玩 啲法國女權怕條撚

直頭轉埋team
搵左第二個團隊搞

每次玩閃盾俾人穿盾 已經唔想玩盾

新角聽講又無新槍

減資源 偷工減料ubi我最叻

係得啲台仔先會死撐佢哋話有新槍係壞事

大家點睇

有咩點睇

多謝Ubisoft爸爸提供嘅「鋼流行動」搶先試玩

今季都幾有新鮮感，起碼玩落幾開心先
同時因為呢個patch，要研究嘅嘢都相應多咗唔少……唔知比賽用得之後啲戰隊後勤會唔會爆炸

剩係多左2隻英有咩咁新鮮 定係仲有多啲新野

想買隻耳機for R6打機用 有冇巴打推薦
筆直800$到

Hyper x cloud 2

Hyper X Cloud 系列都唔錯，新啲應該係Alpha？

係咪唔講得有咩改動 要等佢正式出

Yes，保密協議

R6對耳機需求好低，立體聲耳機乜都夠做

幾時會正式出

Er......如果都係唔講得既一部份就當我冇問過

呢個就純粹我都唔知
等官方個公佈

你俾人屈？

Battleye
Appeal 緊
亂9咁嚟

六月第一個星期左右

竟有此事
究竟係憑什麼證據Ban 人？

仲要等佢tts 應該5月尾6月頭先有得玩

ubi做野慢大家都清楚

不嬲鳩ban
有季我打得十幾場無啦啦ban鳩左我

準備send email屌7 ubi前再入game試一試又冇事

想問下有冇網站有點樣封牆既平面圖參考？

佢好似直情想知唔同bomb site應該點封

睇youtube

From reddit

姐係電到2/3

架妹作用得返燒hatch

全能到仆街

3個nerf 做兩個係預計到
btw ak12 用acog

佢係咪仲有支c7e？

我用緊Alpha 好用

我覺得新嗰隻防守幾勁

成個直播最估唔到既剩係得啲鏡終於可以自己轉色

其他野都無咩新奇 廢英一樣咁廢 一樣無新槍

btw 已經nokk咁廢 仲要防唔到新角招技

《鋼流行動》新幹員技能詳細實測!! - 不看不知道的6個反制

最新最快幹員實測 - 新炸牆角Ace／攻守兼備Melusi
究竟他們的技能會如何互動？道具神隱的觸發條件究竟是？

傳說中嘅alpha test
btw apac 終於有2fa rank

又三畜 又可以carry三個範圍大到傻又防彈嘅女妖

有基本概念就會知點封

不嬲都有acog

nato acog

我冇 睇youtube 學

nerf 左 jager 咪要加返個

咪一樣咁用

睇utube都可以學概念

jager應該防彈

ubi做野

觀感問題姐

我好少用俄佬acog
會用俄佬red dot

nato 就 acog /holographic

等nerf啦
仲有埋警報器
加多個燒牆都冇用

行過叫果舊先邪道

易聽過鐵絲網
for 我呢d 聾人用

冇大影響，望得遠搭夠
俄佬holographic先最戇鳩

果個咪警報
攻方愈來愈難玩

睇片覺得鐵絲網聽位準啲同埋無咁嘈

屌，咪又抽垃圾
紫色金色難中到仆街，中親就重複
屌佢老母
Pengu講左堆問題又唔去正視

下 仲要抽架？ 唔係免費轉既咩

果三隻色送嘅
但佢話之後會推出其他款

btw中左金色都唔一定好野 吊飾/2P色skin真係仲撚嬲 啲skin越做越hea

新House鴨仔團 -《鋼流行動》地圖重製：芝加哥豪宅

會有無其他款 係真實向定係on9 pinkpink 色

真實向應該玩唔到幾耐

睇完覺得
進攻真係越嚟越難玩

thermite變垃圾

中親金色都抽啲垃圾返嚟

講真alpha pack得個開字
用開seasonal skin 中咗都廢事換

中掛飾先嬲鳩仲要係重複

日本妹係咪中咗伏？

Hatch架姐有用d

同埋始終3速

Btw 兩隻新角一定nerf

防守果隻應該會中emp 畀人射爆
唔係冇乜couter
同以前mistro 一樣

我條實測片入面關於Melusi第一個測試就係vs Thatcher

i mean 會改動到去咁
唔係都幾難搞
整個ads 係舊野附近得返emp 先disable 到
如果放係d 爬上爬落嘅地方更加煩

遲下點都有改動係可以易d 拆
進攻方隻emp 變到冇可替代 乜柒gadget 都要佢disable /拆

kali 果枝lv explosive 講真又唔算實用高
係做到唔少emp 嘅野
但枝主武唔係個個岩用 同埋範圍唔大(冇emp 咁一個圓形area 咩都爆哂 隔牆爆哂)

所以先加支SMG副槍畀佢
不過都係垃圾…

c75 其實又唔差
主要係主武on99

fortnite 2.0 諗起都唔想玩

意大利把shotgun變左獨彈頭變左4X傷 但係無acog 咁姐係純粹多左把半自動既槍

有邊個會LMG/SMG唔用走去用把更廢既野

果然ubi

係全自動

點都係廢過smg

新手岩岩過左50lv 買曬全部英同yr5 pass 有冇巴打唔怕我雷可以長期一齊玩

《鋼流行動》初步分析「新幹員＆重要改動」 - 趁TTS還沒來先看看吧!!

一日隻Game唔Fix外掛問題唔Fix扣分都仲係On9Game

想問d pro player既反應係點？
20秒meta已經夠死 依家仲要加多隻煩膠防守

仲有警報器

me 銅牌 慢慢學緊隻遊戲點打同練緊槍法

2FA in apac

有無紫銅巴一齊玩rank
唔想再遇到咁多深蹲撚

紫銅
有手有腳識開槍最少都上到金
會唔會係意識打法溝通問題

做乜要歧視紫銅仔

打casual 就得

哇 好叻叻啊 點做到架 去打職業啦
開心未 小學雞

你當年都係紫銅

最緊要玩得開心姐

排唔到呀屌你

原來你覺得我串緊你？
我同你探討緊深層次問題

深層次

我以為basic concept

其實落到去紫銅係完全唔識玩FPS槍game嘅先做到。
揸支槍又亂咁fing黎fing去，望又望地下。識聽聲知邊度有人都冇鳩用。

如果各位有唔打機嘅女朋友，叫佢玩下。佢就係屬於紫銅。
又或者自己拎起個手制玩下R6，第一次用手制玩FPS果種難以協調嘅感覺。大概就紫銅

你不如自己搵個紫銅ac睇下紫銅世界係點再係到鳩嗡啦

咁我玩csgo le，overwatch grandmaster 但r6紫銅又點解釋

唔係特登drop就係你戇鳩囉

講真唔熟隻game跌落去有咩問題我csgo一開始都係sliver 起手

即係你係特登drop?

唔熟隻game =特登drop

玩到人身攻擊都要堅持自己果套冇根據既理論

如果你有fps經驗，認真玩都可以紫銅的話。
咁你要檢討下
六個階段可以去到紫銅
你遇親都係細帳/外掛？

紫銅，銅，銀，金，白金，鑽

檢討緊，但檢討咗好耐都搵唔到原因，所以咪問下你，點知你又話我特登drop又話我戇鳩

如果你有fps經驗，認真玩都可以紫銅的話。
咁你要檢討下
六個階段可以去到紫銅
你遇親都係細帳/外掛？

紫銅，銅，銀，金，白金，鑽

檢討下啦，紫銅

如果你完全唔識玩嘅係正常

你真係好癲

你錄片放上黎，等人睇下咩問題

咁你就唔係一口咬定落紫銅就無fps經驗啦

唔係癲
成個排位，最多人就銀金，紫銅仲難過銀金
去得紫銅，一係你冇fps經驗，一係你特登drop落去

兩樣都唔係，檢討下

所以你真係要檢討下

踩多人兩腳有咩意思

唔好咁講 我一開始玩都覺得成隊雷緊我咁

但係睇pro league player直播可以學到好多企位打法觀念

連valkyrie眼位都係睇pro player點放

都叫你自己drop落去再試下上番黎囉 上唔到就檢討下啦

樓主派完人帽仲咁開心開台請問幾時死？

你一開始打完十場就紫銅已經要檢討啦，仲講咩升上黎

你自己又冇打過
上網又幾乎冇片睇
你憑自己想像係到鳩嗡
你檢討下你個人好過啦

同埋幾時有話過一出黎就紫銅5
我上兩年玩仲係黃金添

咁你今季打完十場又咩牌？
上兩年黃金跌到落今年紫銅呀？咁洗唔洗檢討呀？你話事啦

喂 你比完綠帽人帶仲砌火車嘅？

你想綠帽條女啲對話流出晒wo 點睇？

樓主被人爆派帽比個ex
聽聞同條女最後講個句野係點解抆左我條Lan線

樓主被人爆派帽比個ex

睇唔明邊個打邊個
好似兩個都男定兩個都女咁

點解抆左我條Lan線????????
樓主咁屈機?

佢就一路打緊街霸，條女一路汁緊野走

呢啲對話係樓主同出軌對象講

至於點得番嚟係原本樓主條女Cap低

街霸重要過條女? Ching好波

樓豬畀人狙到2046 喇

樓主應該推街霸，唔係R6

雖然係到講會離咗呢個post嘅topic
大概了解成件事 都係個句
樓主因住他朝君體也相同
同埋頭先個女仔開台喊得好淒涼
希望個女仔可以振作返

咁又唔好咁講

r6 佢同佢個ex 算推得成功

利申覺得背住自己條女溝另一個好撚仆街

只能說電莖圈真亂

講到自己好偉大咁,兩邊都喺度扮大佬,其實無論邊個r6大群嘅admin都戇鳩嘅

收收埋埋最後都爆嫁喇
咁呢d 仆街野畀著係我都忍唔到 一定爆出黎

小學雞唔會管得掂
個個eq 低 又中二病發作

如果你識得嗰度嗰啲admin,你都會知道佢哋根本就係其身不正,其實都係一批小學雞係冇分別㗎

巴打有內幕野爆！？ 花生花生

條女好可憐姐

大概11分鐘開始講 講到尾
btw淫渣幾時死

花生加一

以前就戴帽 依家就派帽

我話事咪就係你自己落去睇下咩世界再鳩噏囉
口講無憑係到拗乜姐

點解要drop落去？
依家係你認真打都跌到落紫銅喎

因為你成個concept全部都係靠你自己想像囉明未啊
你就好似d人睇完trailer就當自己玩完隻驚咁 甚至可以話係你連trailer都無睇
只係你覺得係咁就拎出黎鳩噏

用隻連周任display都有 bug嘅西game打j係咩玩法

由佢一出game就玩到依家啦戇鳩仔

咁關你唔知依家既紫銅係點咩事
完全無理據只能夠不斷人生攻擊

賭徒心態 會keep 住輸落去
利申試過

咁依家嘅紫銅係點？外掛橫行呀？
講緊係你認真打都落到紫銅，關紫銅係點咩事
你係完全FPS新手落紫銅好正常，如果唔係，咁你係咪要檢討下呀。
講緊六個段位，最多人係中間金銀，你落到紫銅呀。最低呀

得啦得啦你喜歡啦
你不停搬你自己果套零理據出黎講多十次都無意思
真係要檢討 檢討下做乜要理你呢d講野全憑感覺鳩嗡既人

你咪睇下最多人係咩段位囉
係你單方面話冇根據啫

個人覺得銀打落嘅人係同一個水平
利申紫銅快車專員

Devils正仆街

進攻咪越黎越難打
新角招技
其他角色又新加alarm咁嘅野

Emp 越嚟越重要

bam 左emp 大家進攻唔洗玩

完全無尊重過條女，
就算佢搞得香港r6 community幾好都好
都唔值得我respect佢

應該要加返隻類似emp可以無腦式破人防守設備嘅角

kali 但得啖笑

淨係玩埋聽電都夠消一兩粒emp
應該要出多隻

capital 果枝火箭有第一下爆破effect 就正
射落去爆炸 清gadget
再地下一推火

agree

睇到閣下份人都幾似小學畢業
好想知閣下份人係咪現實生活都咁樣待人接物 同咁既態度同人講野

講事實又唔鍾意
又唔係fps新手，認真打都可以落到紫銅
叫你檢討好正常
都冇話你廢

我唔係講紫銅問題
係講緊你態度問題姐講事實冇問題
只係想知你平時係咪同唔識既人係咪都咁樣講野

不如你quote下邊句有問題
根本條友係度搭嗲又唔知人講乜。
仲話人冇打。
冇打入呢度托咩

銅，紫銅根本上差唔多。只係落紫銅難度比銅更大

出隻裝係幹員身上，行近開嘅emp

咁你d 語氣係幾toxic
我落過呀
認真雙排
紫銅四

我雙排通常連輸幾場就唔會玩
你雙排落紫銅你到底玩幾多場

好似用左兩日銀二落去
起碼廿場
好似有四五場係打到overtime

所以話排位齊人先好開

所以你話人做乜鳩
人地單排落到紫銅好出奇咩

咁睇黎我真係講左好多廢話
我不嬲都覺得單排跌rk係抵死。其他野都唔洗講

所以你個心態就係要踩人踩到盡
有幾貶人就要講到盡囉

其實冇咩野係個格衰d 姐
不過唔係樓豬咁衰法就得

devil 仲會唔會開post?

佢唔開都會有人開
都係果句
佢人品有問題姐
但佢對r6 社群付出唔係冇嘅

唔係踩人，咁我覺得單排跌rk係抵死嘛

樓豬反擊

1. 屈佢傾掂數當鬧
2. 成日迫佢要優先畀job
3. 食煙
4. 同佢講我露d 就人氣高過佢 / 成日性感d 直播
5. 搏上位 炒作花生

btw 好似冇回到d telegram 對話

未諗好點駁佢話佢遇到依啲事心亂如麻有啲前言不對後語嘅話大家聽住先

你都唔覺得自己態度有問題
我quote出黎都冇意思
希望你現實真人講野同網上講野都係咁樣
唔係我都會幾驚訝

講返個事實有咩態唔態度問題呀到底
你不如睇下條友講乜，唔好話佢係度博屌

小悠大奶奶都唔要，想知另一個女是誰

betta chik
但睇悠姐d 最新ig 回應係似係吹水feel 而唔係偷食
不過尋日有關講性話題嘅對話問題呢樣野呢就要樓豬解釋
btw 樓豬直播bam 左 tg 兩個字唔想人提咁
可唔可以解釋下先
我畀左10蚊super chat 想你回應下嫁

有無紫銅巴一齊玩rank
唔想再遇到咁多深蹲撚 #480

其實落到去紫銅係完全唔識玩FPS槍game嘅先做到。
揸支槍又亂咁fing黎fing去，望又望地下。識聽聲知邊度有人都冇鳩用。

如果各位有唔打機嘅女朋友，叫佢玩下。佢就係屬於紫銅。
又或者自己拎起個手制玩下R6，第一次用手制玩FPS果種難以協調嘅感覺。大概就紫銅 #489

我即刻睇翻#480同#489
人地都係想入黎搵隊友 打下機
點知見到你講呢啲野

我認為你純粹踩人囉

我女朋友唔打機就係玩到咁
我朋友唔玩fps嘅都係打到咁
講事實邊撚度踩人？？

係度講埋，如果自問係識玩fps嘅，如果你單排跌rk,咁只可以講抵死，你怨都冇用
想自我檢討就自己錄片。打完睇返自己條片係點樣玩。你就會發現好多問題

仲有，我係應緊481呀
睇清楚啦

小悠大奶奶正啲

見大家咁樣屌樓豬，睇嚟好似已經事實擺咗上網。 定係又玩緊呢排好興嘅帶風向？

依個post都唔係乜野大post，計埋你頭頂互屌緊果幾個，有十個人都偷笑，你再睇睇岩岩樓豬開台幾多人撐樓豬，不如你試下同屌鳩樓豬嘅人親自傾傾

其他野唔知
個人覺得有女仲同其他女講啲咁嘅野
比人搞到佢死都抵佢死
覺得條女唔啱佢就飛左佢
又要hold住條女
又要懶係扮傾心事同其他女講啲咁露骨嘅野
最憎呢種人

作為推r6嘅人 欣賞佢
作為一個男人 鄙視佢

毫無疑問撩女呢part都唔會有人支持樓豬，筆竟佢自己都有承認tg對話係真事。

巴打仲係唔係度 Ranked 背景同你一樣, 不過Operation Health 果季白金, 好多季冇玩
依家單排雙排打 westus 150ping都冇咁嬲

得罪一句
亞洲特別差姐

Sea同wja都可以嘅

玩左sea成100小時
D惡意tk，1v4 kick你，未開game就chat到串你
加埋次數應該10隻手指數晒

之前update完轉反我去Asia , 第一場就比kick
因為死剩我

sea 之台都有
toxic area

seas / wjp 都正常好多了
利申長期wjp

Wjp好怪
Ping好低，但打落去好似200ping咁

冇所謂
主要係聽唔到班之那仔聲音就得

東南亞都聽唔到
幾撚爽

匪語真係全世界至難聽

台妹講就冇問題

間中都會聽到
前幾日聽到幾場

你唔講又唔講, 講開又係
係第2度對得贏既fight, 係wjp 成日對唔贏

覺

條友仲好臭串

我俾咗綠帽你老豆咋

佢班朋友交得過，夠兄弟

tg圖係兩年前聽講

樓豬唔解釋清楚d 圖
都唔會解決到

新手留名

有冇人carry我

X2 求加好友

有無成年人 22+ chill住打Ranked
談笑風生唔上心, 但唔係鳩玩
大家單排人士 Gold2 - Plat3 KD 0.9以上
希望有報位睇cam有少量配合可以打上一兩級
玩下d Low Plat games正正常常唔夠打輸左條氣都鋸
唔駛單排玩d亂黎既random 金場

R6 d o靚仔好toxic 又懶勁 頂唔順
相同情況既巴打留Uplay ID or TG or Steam
會add you

銅牌仔繼續求隊友
不要小學雞

22+
grad 左仲認真打r6?

大把鬼佬結埋婚都打R6

真
香港有冇

三十幾四十都有人打啦

3字頭 hea打金牌仔

熱誠
可以同上面個巴打打

之前打Causal識咗個38歲香港中佬

根本就唔關幾耐前既事，係有做過就係有做過架啦

樓主個底臭過屎坑
之前差人錢唔還 有人係連登追數
起晒佢底
lau shu Kwan(xo)你條仆街肯還錢未？ | LIHKG 討論區 - 連登
個post del咗
有興趣開google cache睇

條友屌觀眾出哂名，唔啱聽就屌人老母

點上plat3 次次都係差一場上白金就跌返落去

搵人carry

我真係好HEA, 同埋實力好飄忽
一時可以好準, 一時全日泡槍

我都有見過個post
入面有po條友個樣出黎
好似唔係樓主黎

you sure?

之前睇過佢搞比賽
話啲參賽者廢

我搵番
兩個人黎

如果巴打單排開可以加下留Uplay me too 3字頭
輕鬆但不隨便
其實冇可靠squad真係唔係好想郁Asia Rank
我寧願無拘無束訓練mode可以過去westus打美國佬, 不過就150ping

暫時有班非固定上線朋友
遲少少留uplay比你
因為依排都冇時間打rank住

香港唯一專業Rainbow旁述
喂乜你睇到自己咁高呀
唯一專業 點撚樣專業呀 係咪要讀啲咩有認受性嘅課程 有畢業證書 要考牌架

屌你老母咩 法國薯仔
差1分上白金啊屌

打多場就會紫銅地獄

唔講人品
佢又的確係UBI官方認可既 之前pro league都係官方粵語台

佢都識講 成個community 都係toxic
所以好合理

樓主個班人對香港R6既付出係公認好既
但態度真係好惡劣
兒女私情我就唔評論
所以我睇台都係睇bosz 同黃狗多

睇pengu真係學到嘢

香港冇乜邊個高eq

仆直C 算係最正常果個

依個都有睇下，輕鬆台

香港最多view 數黎講應該算係佢最多
100k view 嘅片都有唔少

少睇鬼佬, 試下先
不過我R6都係當興趣咁玩
RANK幾分都係求其同朋友排下隊就算

佢Youtube嗰堆成個鐘嘅go4 full gameplay片真心有用

仲有varsity/coconut都好睇

垃圾coconut成日教人spawnpeek破壞哂隻game

我自己都會間中去
學左可以知咩位做攻方要小心
又唔算太差既

finally

解crossing解到好壓抑
隻罪人奴傳極都俾唔到
難得俾到 ben爺5*腳撞射都唔入
屌

回錯po sor

垃圾ut

打上癮

岩岩放監，大快活比人成隊打包送去打apac north

apac south 大快活根本玩哂

抽到呢個

Ubi

講真香港玩家群話細唔細話大又唔夠大，玩既年齡層平均都低，香港冇pl打，香港新一輩唔少都有實力既，但只可以話佢哋生不逢時

有冇人宜家好LAG
成個場都LAG緊 有條友DDOS定ubi成個ser都有問題

唔係講緊呢樣野，原本country係直接出Taiwan

其實solo rank都幾好玩同練到野 只要你唔太care輸贏

紫銅快車

唔關紫唔紫銅事
呢隻game單排嘅最大得著就係you do your best god do the rest 既然隊友係不可控咁咪自己做好自己本分 再主動配合團隊 當你覺悟左就唔會再燥

改變唔到隊友toxic 你嘅心意

試過排到2個人惡意drop rank
round round一開波就自殺

咁你真係唔好彩

其實都打玩3年幾 幾toxic都遇過 睇化左 打得差比人屌咪自我反省下 以前都會屌返轉頭 為啖氣 而家覺得say句sor集中下一局打好啲贏埋場game仲實際

又試過一開就2個隊友連唔到線
3打5到完場
ubisoft

不停講自己幾慘真係有用咩

有
人生已經夠慘
打機仲要再慘落去

唔講唔顯得有幫助

Clash 睇嚟準備又入廠

今次又咩事

又出返有盾開到槍個bug

呢輪seas夜晚好多走場狗

Mira ！ 你個野壞左呀！

好心ubishit冇心搞就好似ea咁
直接講唔再更新等下集啦

隻力架婆都唔係第一次出事

巴打30lv就打rank?

唔好回帶呢d post la
又開戰

4/5排打casual win rate 低過50％會係咩問題
有溝通有報位
打起上黎好似仲難打過單排
成日都輸得莫名其妙咁
係咪5排多數打返5排？

對手勁d 冇計

Casual亂鳩排
成日排到白金同鑽比人撚有幾奇

開咩戰，啲傻鳩眼殘睇撚錯就鳩噏
連回緊邊個都分唔清
睇黎上連登都要考牌

真
考牌少好多五毛

嘥我口水講咁多野最後咪又係俾我收皮

R6 界電莖新星

口交部？

Yes

想問下反省撚仲係唔係到?

連登老鼠狗：玩車game都用軚盤，玩fps用mouse有咩問題

其實冇
分返類就得

其實好似cod咁真插mosue就得

因為xim4係扮手制，好難由game廠黎分

ps4?

點樣跌到落銅牌

Console

可能係x1

真係會解決咩

Cod完美解決

人人都可以用
你可以揀唔用，而用左全世界都見到你用老鼠

扮手製果d 都認到?

認唔到
不過可以直插重用成千蚊個轉駁器會比人恥笑咁解

冇人知 邊個笑
咁就唔係完美解決喇

只係佢隻game bypass 左 ps4 限制
用咩keyboard mouse 都得

老老豆豆
官方光明正大比你直插你唔用，你比老鼠屈到時有咩好屌

Cod 49 都係直插，真係好小見有備屌老鼠狗

幾號更新？

15-18？
香港r6 fb gp啲人咁講

15耐左啲

個免費週係淨uplay免費？steam包唔包埋

steam dl 完都要uplay 開

我係睇左人地玩outbreak條片 要個Steam ac係有R6嘅先玩到

uplay 買咪唔洗steam

steam= 買game key 再係uplay auth

就係要買Game key
咪想知Freeweek steam有冇跟住一齊free

點解要Steam

Depot download可以合法咁down outbreak嘅Patch

download 到但玩到咩

Showdown, rainbow is magic, outbreak 仲有1.0嘅R6

可以Solo玩又可以好似Minecraft開Ser咁比Frd玩

留名睇你開黎玩

r6 可以自己開ser?
留名學野

但一定要有Steam嘅R6 ac先做到 同埋係可以算係cheat

我唸緊要唔要放條教點開嘅Youtube link幫人刷流量

但係我冇steam ac係有r6囉
又唔想買多次

如何現在玩災變模式

點解離線玩唔到既？免費版

ubisoft 會唔會block mod

thunt 都唔得?

想玩返2019 哈囉喂版多D

新手留名

我想問下幾耐會換一批圖?

我想講成日有人話R6難玩 所以棄game 跟住就話係垃圾game 我真係心諗 自己無料 無心機研究就認咗佢啦 有邊隻game一開始係易玩？就算你話lol都好 一開始連召喚師技能都唔識用啦 又唔見你地棄game?

記得一開始係會辛苦啲 始終隻game好需要你對地圖既熟識程度 所以得閒就睇下youtube啲教學片 又或者你可以打多啲電腦先 俾自己行熟個場

新手打防守個陣時記得多d 遊走，就好易記熟地圖。

更新左都零討論

有冇a 卡撚 dx11 lag 撚到仆街

又轉唔到server..

隻英無咩新奇 R6已經悶了

更新完無得轉ser？

寧死不用

Lol會唔會打打下比人投票踢走，比隊友惡意tk先
如果外掛係第一毒瘤，我覺得呢隻game另一個毒瘤係果d輸一round就投走隊友既仆街，根本唔比新手一條活路

依家PC 版無得自己改ser 玩屌

我覺得踢人9成都係3-4排嘅on9仔

迷之lag
轉用vulkan 就冇事

真呀
唔明點解要踢人

成日畀支那人投踢同tk

香港好少
反正我一定雙排or above
佢地踢唔到

同學 我講緊既係個批話個game難玩 所以棄game既人喎

隻game難玩棄game有咩問題
一定個個都放學放工仲咁好精力同你研究咩
好多人打機個心態都係求開心求爽架啦

有幾多隻game一開始係唔難玩？最後未又係好努力咁上網睇攻略 自己苦練 咁講咩難玩啫 我同意唔係個個放學放工仲咁好精力研究呀 但係大把人係咁講 之後轉個頭去苦練第二隻game 至少我就識一班人係咁

大把game一開始唔難玩
玩cs ow都唔會行幾步就比人穿牆爆頭死啦
所有興趣都係要一開波拎到少少成就感先有動力繼續落去
其他game易有咪有動力去玩其他game
鐘意玩咩game都要比你批評咩

咩都有交嗌下

不嬲都覺得
冇fd 一齊玩唔會好有動力玩落去

自問玩過咁多隻fps

講趕客，得eft可以同r6s比

我反而係一開頭玩隻game個陣係咁比人殺但係係咁想繼續玩落去

愈難嘅驚愈有成功感
特別係spwan kill mvp同女鬼審人
利申：啱啱第一次打贏殘局嘅新手

Spawnpeek破壞隻game 不了

少咗做 不過真係好爽

好撚憎呢樣野
有人教完我都唔想做

ubi已經冇撚頭
不過新攻方好勁

防守其實都幾好用

係，但玩法同lesion差唔多，冇新鮮感
幾乎場場攻方都有人帶emp

如果因為個gadget而浪費對面個emp都幾賺
3速 槍易用 算唔錯

點解轉唔到ser

其實就算成日屌隻game,成日鬧隻game
最後都係會玩翻
贏個陣或者clutch個陣個成功感真係幾大搞到成日一路屌一路繼續玩

係 我同啲FD日屌夜屌

其實我覺得如果技能無撚頭 咪出新槍囉 槍game無新槍我真係屌你老母臭系垃圾法國佬

法國佬懶閪

好撚煩膠
仲要有三個範圍大到一間房一個嘅減畜嗚嗚
夾埋其他人啲bibi機
攻方玩到灰

好似係版權用曬
出新配件啦好心

有無邊個utuber有做hibana開槍線教學？
雖然呢個似乎熟地圖就得
見coconut都係講下d trick
其他utuber就monta多
bosz同flash都無特別講點開牆個d

hibana 兩發關牆

用一發開就有六粒
你打走幾粒咪得返果幾粒可以射向牆後嘅槍線

定你想問d 咩
定係單純有咩位可以咁玩?

個人覺得同小馬哥做到嘅野差唔多
或者依家隻新ace 都做差唔多嘅野

實用性唔大

改完版又改唔到server

有咩位/套路用hibana會好有效
例如海岸線波房吧台個三幅牆點開會更有效

小小1999

睇pro league/pengu go4片學嘢

果個位用ace仲好，架妹定位係燒hatch首選

免費仔無ace

咁你可以開近左邊睇bar枱後邊有冇人或者開右邊架槍睇雙門。

唔好傻啦 根本就係籍口 如果用哂下個版本點解又會有新槍

根本就係錢既問題 COD BF個啲又唔見用哂 垃圾法國佬 棄game狀態

同埋好似話比真嘅特種部隊警告
叫佢哋唔好再出真嘅特種部隊
所以先出咗咁多虛構嘢

我都想學
平時玩hibana基本上都唔係幾識開位
平推殺人算
支槍好鬼勁，又有閃光彈

開hatch 為主

r6有無d文字攻略網出名？
有時扮工唔得閒戴耳機睇片

呢隻game 睇gameplay 學最快

想撚下goyo
佢守點有無rook echo doc個d咁好？
同埋多數擺咩位
utube見通常擺邊境armary main梯同雙閘個邊

已經唔係幾撚想玩R6了,
打場casual場場啲人都係亂鳩咁黎,
其實唔係要求你配合職業 識補槍線,
我只係想啲人識封岩牆, 正常咁打下點姐
係咪我諗多左

利申: 打左1.4k個鐘獨撚玩家

搵fd 玩喇
前排先free weekend 減價完

嚟了

防守新英
鐵拳無敵孫中山

排親隊友都低kd,隊面就1.x

出鏡咪又係用死一隻
出握把同槍咀好過啦

未必
睇防守方有咩鏡用

我估唔同槍有 1.5 or 2 揀

咁咪助長啲人出黎偷

驚人偷其實幾on9
放隻drone喺spawn睇偷有幾難
企喺個窗任你射
避開又得
除非係一spawn即死冇得還擊嗰種

見到守方有m14ebr同有acog都知佢會比人點用

咁你一定未死過

成日自打嘴巴，守方acog，屌之後又改走
出啲角唔係冇乜撚用就好撚有用

心雄同人對槍成日死
死得多就費事搏

你一定係避得晒偷仲反殺埋。好強勁
係咪場場玩iq?

連drone得比我地普通玩家清楚, 溝通又好過我地嘅pro league選手都會俾人spawnpeek到啦 咁易咩師傅

其實ubi自己都唔支持人spawn kill

冇咩討論空間

臭閪ying一季話有煙太屈
一季就有煙都冇問題

就知佢地個咀比人打到幾響

成日出d多spawnpeek位到on9嘅map

要action phase 後15s 都冇得射出去先fix 到
好似prepartion phase 咁

之後偷人rotate 打吊窗我接受到

真
係我攻緊個時比你runout殺我真係抵死
一開波比你how窗一鳩野打死我/打到我殘血真係屌佢老母

重要有d場個spawn 位有2個以上可以偷

木屋試過比doc用子彈洞spawn peek兩次

本身係啲fd 推我抗,
最後得番我係到

隻驚真係3人以上先好打
間唔時同d白金打佢地溝通得好勁

低KD都唔係問題,
觀念好其實已經幫唔少,
但係連最基本既觀念都冇就.......

有啲唔識封牆仲要亂封
我寧願佢唔封

有啲on9仔仲要喺我用散彈開完rotate之後
我行開咗佢就封鳩返個窿
我即時O撚咗嘴

子彈洞連pengu都屌過
低成本高回報，根本就唔合理

有冇睇Kanal最新嗰個垃圾位望2樓bomb site

Pengu直程有成段片屌有咩唔合理嘅位
真係大家都知 ubi都知 係唔改啫

其實依家已經好左好多 以前根本唔係打CQB 個戰場係外面 人都未入到去就比人殺哂

好記得以前有個BUG係 玩緊車個時已經可以跑出來 放定個C4炸死你

devils上水未

仲上水咩

想問吓steam同uplay都開唔到game係咪可以del完再down過?
感覺上係冇幫我自動update最近個patch

隻驚仲有冇新手玩

我帶緊好幾個 但有恒心玩落去唔多
可能斯巴達教育太痛苦
明明成班傻仔玩會笑到胃抽筋

明明就佢條女問題多多
點解devil屎要潛

好多人會覺得女方會係受害一方

devils 真係有偷食過
咁係咪真係要動用社會抹殺呢個options

btw devils 消失之後 個community 一樣咁on9
只係少左pro-league 有廣東話直播呢個option

r6 可以輕鬆 可以認真玩嘅

打rank 就認真
casual 就9 玩喇
keep 住搵到樂趣先可以玩過去

唔關事啦，廣東話直播上年已經光榮結束咗

佢偷食係好耐之前嘅事喎 （戴頭盔，聽講的）
分手先黎講咪即係 十年後#metoo

冇著數就踢爆，女權自助餐

完全冇follow件事

不過香港係咁，條女露條波gap出黎講兩句，永遠就係岩晒

因為有啲偽女權阻閪住個社會發展

btw,佢對波係幾大

你打rk明明Troll 9 me

因為我想推你落紫銅
攬炒

白金先係我既歸所

你算喇
尋晚去左邊度食女

可否帶埋我
我剛入門，平時用Fuze 同 Doc/Rook

去Patrick c嘅Dc好多人
我已經帶到攰死

Ubi又食左屎
連唔到server開唔到game

試下加r6落防毒白名單

做哂都唔得

《RAINBOW SIX: SIEGE》在 PC 啟動時遭遇到問題

目前已知部份 PC 玩家在更新《虹彩六號：圍攻行動》後，啟動遊戲時遭遇到問題。

相關團隊正在針對問題進行調查及排除。

在此期間，請先確認《虹彩六號：圍攻行動》與 Uplay 已加入防毒軟體白名單。

造成您的不便，敬請見諒。

試下加埋uplay

steam特價其實想買 但一丁友真係唔敢買
一D概念都無 淨係睇人地D gameplay

又係你

做哂都一樣，好似d人重裝都唔得

成日都見到科夫你

一個人都唔算悶既

閒時自己玩怕閪
玩多D就學多位
死左咪留意下隊友點玩
唔開心反社會人格咪炸鳩人質齊齊唔好玩
再唔係屌鳩大陸仔玩fuze

咁要等ubi fix

用咩防毒先本身

Bitdefender
垃圾ubi

識親用bit defender 都rap
exclude 左 uplay 同 r6 就得

一路都冇事
exclude 左都唔得,熄埋都唔得

重裝uplay

一樣

咁唔知了
我d fd exclude 完冇事

睇嚟唔止要exclude, 要熄哂所有防毒先得

但個樣真係好7

但有人要咪得

趁而家steam sale先入坑會唔會太遲？

唔會嘅
不過你要有被虐幾十小時嘅心態

被虐1000小時

有無巴打呢排都入唔到驚
我會uplay禁完就卡住

聽講有第個community
係咪真

咪騰訊果隻valorant (lol 間公司就騰訊全資嘅 個anti cheat 就拎左cpu 最高permission 嘅)

感覺進攻難學過防守
防守我都係跟人封擺下盾
攻就未有form
有時同金牌白金排casual都慢一拍

識守自然識攻

極速上位

逆向思維咁

事但喇
人地憑實力做出黎

Uplay 同r6加防毒白名單

玩v唔知乜撚隻騰信槍game，哩啲臭雞中出即飛算啦

玩v唔知乜撚隻騰訊槍game，哩啲臭雞中出即飛算啦

自膠

嗰陣女方d護花使者出哂嚟 周街都係 四周圍吠